（過冬）連登仔用開咩牌了羽絨被

張被唔撚暖，想買過張，連登仔有冇介紹

連登仔會凍架咩

羽絨？咩黎

渣ga

無印有張軟毛暖毯同厚被超保暖，我覺得仲暖過冚羽絨被，正在張暖毯一冚上身已 feel 到暖，唔似羽絨被初冚上身凍冰冰要隔耐 d 先暖，尤其是對腳要隔好耐都唔暖，我就買左兩張，暖毯做床冚打底，加埋張厚被就非常正。

晌吉豬島買駱駝毛...用咗幾年...好好用~
重過羽絨唔會好似冚空氣咁, 但又輕過綿胎

最重要係平
早幾年買好似500左右...king size

係一田Sales買左張Hallmark 舒服到仆街